深藍兒女告訴你 文宣真係要打心理戰

警犬仲有on9 仔 比人洗腦 覺得自己所有野都好正義無佢地香港就一早冇L 左
就係要依種正義感 無錯！ 文宣對象係犬 犬 犬

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權」還我良心警察！

估計10-20% 既犬係可以超渡到

方法 ：同林鄭一樣未諗到！ 連儂兄弟姐妹幫幫手
之前都有心理碩士post 過!!!!!
平時發夢都係叫反真名 「黑社會」「強姦犯」之類

係我p牌 因為發過夢 所以中女鼓起勇氣開account
深藍父母 民智未開
中女深黃 黃大仙甘黃！
另外後排散真係1212 。唔好跑 尋晚龍翔同大仙中間條小斜路 好危險 好怕有人跌倒 不被捕！不受傷！
不割蓆！ 兄弟爬山 ! 時代革命 光復香港！